有冇人公司有送文件來回嘅快遞

公司成日有啲文件要客簽名
一簽完就可以返轉頭
即日來回，或者簽完第日送返都可以
求幫忙
或者直接TG 話我知價錢同聯絡號碼

tg: @GohanAdventure

速遞

快遞

google啦你老母 有晒價目表
你老細請你返黎做伸手黨？

自打一巴
速遞速遞速遞

有睇呀
想了解下有冇其他選擇
唔想用SF...
雖然真係平

通常做法係admin去送
唔係請佢返黎坐？

ADMIN 都有好多嘢比佢做
睇下有冇得慳返啲時間
多謝巴打答

大把local速遞公司有呢類服務啦
google搵吓啦

不如問有邊間冇

Easy courier
通常local簽約計quota

Sf已經係貴

有冇介紹